[籃球jj入] 一個無身高 無突破能力嘅人可以點係一場波入面有貢獻?

身型比較矮，得178，但有肌肉，對抗性唔差，
無突破能力，射術一般，
點樣可以係一場波入面有最大貢獻?

幫隊友買水

冇球走動

搶板 做衝勁撚 好好用

防守

加分

駁腳，無球走動，揹位

其實搶籃板時box out 下對手都好緊要

178都唔高 我170都未有算咩 不過射術ok同速度快 控球就正常 178有肌肉已經 淨搶籃板射籃底已屌打我呢啲170都無既人

就係防守唔錯所以先有得出，但係進攻果陣感覺自己都係行行企企，分下波幫手打戰術，場場都係單位數字分，試過0分

籃底果班185 190嘅怪物

3d

幫手浪低對面隊啲人

我165都學界打到f7
不過我有外圍…

做pick？或者練射波/上籃同人pick and roll

得分唔係一切
睇開啲啦

and 1過人囉

揹位，係令人難啲拎板，等你個隊既隊友容易啲拎

做後備唔好阻住其他人

主宰籃板既人就係主宰勝利既人

睇 D'Angelo Russell 點打

無速度無身型無技術n無垃圾。
但都大把fans覺得佢好波

呢度都見你

其實貢獻唔係只講得分
識分波嘅隊友已經幫到好多
如果你咁睇重自己嘅得分
咪練好啲個人技術囉

讓個位俾個高過你 有突破能力嘅打

BTW178 係香港唔叫矮啦

認同
得分係重要，但唔一定個個都去做
我當年打key，做last guard
一場都唔知會唔會起手5次

咪又做正選，咪有年年有8強